Ik moet er alleen bidden tot God geduld.
Lucy is meer opgewonden dan ooit, maar is verder goed.
Gisteravond was zeer bedreigend, en de vissers zeggen dat wij voor een storm.
Ik moet proberen om hem te bekijken en te leren het weer tekenen.
Dagelijks is een grijze dag, en de zon terwijl ik dit schrijf ligt verborgen in dikke wolken, hoog boven Kettleness.
